身教真係好重要，唔識教下一代咪生仔

喺街上面見到唔少為人父母嘅家長都唔識教仔
1.搭地鐵拖住個仔衝車門
2.公眾環境開大個喇叭親子睇劇
3.小朋友走來走去唔理，亂衝亂撞
4.帶小朋友入場睇戲任得個小朋友喺度嘈住晒
5.便利店買野唔理後面大排長龍，叫小朋友試下俾錢

最憎d細路仔撞倒人
跟住個家長話"係咪呢, 叫咗你唔好跑架啦, 撞倒人喇"
條仔同個家長一句sorry都冇

好多時個家長講完之後都係繼續玩iPhone